【迷信撚請入】我記得9月左右有位巴打曾經占卜講過...

唔係迷信撚可以出返去唔該

我記得8-9月有位巴打曾經為運動占卜問過卦

話10月會靜一排，11月會有更大既風波出現...

而最重要係佢講過10月尾11月頭左右會有位手足嚴重受害而令到整個香港都愁雲慘霧，有無人知係邊個占卜post??

甴近平

十月有靜過咩

我都記得有
係未阿特蘭提斯寫?

的確10月頭係靜過一排

10月4之後相對安靜左少少

呢個系列 我追開

而家都靜靜地

11月3、4、5大兇

又卜卦，今次卜黑警會唔會收皮

係咪呢個？

我睇既好似係呢段呀周同學

記得話11月會發生更大件事
令更多香港人醒覺

3號晚痴線佬當住鏡頭咬耳仔、斬人以為係終結 點知發生將軍澳屠村

呢2日都有斬人案

屌 咁含糊同d星座占卜有咩分別
話十月靜一排係因為佢覺得國慶 中共唔想搞咁大

其實今晚都要小心

差唔多次撚次都有手足嚴重受傷 健仔中槍唔講? 割穿肚手足唔講? 呢d根本一定中

應該係呢個

風水師為香港起左支卦

要過咗11月8先好轉

聽日sogo都.....